【I/A】D4DJ Groovy Mix 18/10封測; 25/10上架

官方網站：
官方PV：

角色組合：
Happy Around!

Peaky P-key

Photon Maiden

Merm4id

燐舞曲

Lyrical Lily

玩得, 有無人玩

咩類型驚

呢隻慘到連巴哈都冇乜人討論

打歌好難控制
bgd同project sekai都有能力直接打expert呢隻只可以hard開始

音遊黎不過加左DJ捽碟元素

係講最近出既音遊既話, 隔離初音個隻多人玩好多

呢隻應該得武士道人會玩

之前睇完live俾佢地d歌嚇親
刷左10次得一次中到4星,但竟然係中Merm4id個肥妹
最後要左個中3個3星既account算,有西尾,amita同燐舞曲個男人

不過好難玩玩左幾場冇心機玩

有張保底4星卷喎加埋新手10抽同10抽卷
20抽+4星, 兩三隻4星起手唔難刷

冇留意有4星卷同10抽卷,抽完免費個10抽就走左,一間再試下

加好友有無用, 有就加個好友

封測完個AC會唔會刪?

刷完首抽應該唔多會玩

唔刪, 除左課唔到金基本上你當佢已經上左架都得

我覺得呢隻好玩過初音
好爽DJ風格 啲歌又好聽

不過回1體要1個鍾
冇體就玩唔到

呢隻嘅cover曲選曲都揀得好好, 好多神曲
同埋又會有game bgm之類既曲, 幾多元化

介紹角色MV

原來可以0體打
禁リハーサル就得

通靈王OP 玩了

用晒體玩唔到free live? 仲未試過清晒條體

可以
多人就唔得

頭先試係連free live都唔得, rehersal就得
不過用晒體就可以去翻玩bang dream同初音

我都係三隻都有玩
由於判定太唔同，試過打完返去玩bang dream打首26打左300幾great出黎

Bang Dream個判定嚴謹好多所以初音個邊覺得好易
但D4DJ直頭成個判定線推高左，我成日唔小心禁低左就miss
如果set判定線做分離mode會miss得仲離譜

我都係因為咁開頭狂miss，同埋深紅果粒制打果陣其他制會暗左，成日睇唔切跟住miss

個粒我還好但橙色捽碟個粒會令到譜面退後成日嚇親
最痴線係粒紫色Slider萬惡嘅根源黎

有3 4星 AC 想換2隻4星pp既ac

幫推，晏晝刷左成粒鐘終於刷到響子

刷到有54星都抽唔到2隻pp既4星

原來可以每日免費一次回滿體

好似今日新加, 琴日想回體禁過都見唔到

琴日都有啊，用左一次

竟然係咁

個粒真係好撚似震蛋

隻game啲色睇到我好唔舒服
玩咗一陣就棄咗game
繼續玩bang dream同初音算

應該係因為DJ主題所以色水咁鮮色
如果覺得玩嘅時侯太花, 可以識晒d cut-in佢應該好d
UI黎講我覺得初音係最舒服

睇D角色講野 再升隊LV 再禁確定 初音比起D4DJ流暢好多

CraftEgg做音遊好好多

其實手機音驚都係篤mon 好心就唔好搞咁撚多花款 d音落黎會加速 打左右碟又停左d音 有時打音又detect左做郁震蛋

想郁唔到粒slider其實set做分離mode會好啲嘅
不過真心難玩

其實最大問題係佢D音 落黎個陣會加速

我又唔多覺眼有呢個問題因為都係望住粒音黎緊就要預判
唔知速度有無關係？我玩10速

我覺得係有咁既感覺，玩左一日睇慣左就好D，慢慢捉到路
我速度係9.2

屌唔知做乜入唔到game, 卡住左係tap to start到
禁menu制都無反應
明明頭先仲玩到

試下重開? 我仲玩到喎

重開左部iPad幾次, kill app, 清儲存空間咩都試過
好似係頭先game內有update結果我反而中左bug
我未做個acc既引繼back up所以唔夠膽del app

btw知唔知有冇得ipad同iphone同時用同一個save?
我之前玩班尖都係兩部機輪流玩, D4DJ試過好似唔work

你班尖係引繼過去? 應該無得兩部同時入同一個save?
啱啱D4DJ Twitter講左iPad入唔到驚係bug, 唯有等佢fix

動畫第1集PP live超正

主角非洲返黎皮膚都咁能白

ED - 水樹奈々 / Raychell - WOW WAR TONIGHT～時には起こせよムーヴメント～

兩個大神

嘩...一開服就九千幾樣野課, 點忍

正式上架加左勁多歌燐舞曲d難度繼續痴線

即刻J左rising hope

Rising Hope由D4DJ企劃公開個陣已經話會cover
但做左成年終於今日第一次聽到

係 一開game嚇一嚇

冇石抽新卡

抽左兩個十抽中左響子不過想要咲姬多d

隻game初級都咁難打

中左兩隻同team 係咪都叫好開始

橙碟effect 有冇得關
之後notes 俾佢Fake 到臭

有，但係會扣你少少分
揀on就得

打係冇問題 但係停果下真係好煩

又一隊roselia

原來隻game有隱藏歌
去Medley Live > 選曲，跟住下面4首歌排次序，就會出首Full Ver.既Love Hug Groovy
「Dig Delight!」
「LOVE! HUG!GROOVY!!Type:L」
「LOVE! HUG!GROOVY!!Type:H」
「LOVE! HUG!GROOVY!!Type:G」
Full Ver. Expert係16+3000幾combo

同埋去上面呢個網入面，將出現Easter Egg畫面cap低再投稿
可以揀一隻你想要嘅角色Disk

唔係鬥快第一個投稿先有咩

咦好似係無睇到details
不過有呢d隱藏gimmick又幾正

設定嗰度好似可以閂倒退effect

無嘢 自

點解d人刷pt可以刷到幾萬咁快我仲係得幾千

開auto刷都係一個選擇

睇住空間改造王打空間改造王

點解有綠水晶但係突唔到

唔夠彩水晶?

我以為淨係要綠色添
同埋突既條件係咩 有時滿等但入唔到突果版

照道理滿等就突到, 你會唔會係已經突哂個個角色?
或者你screencap上黎睇下

iOS課金榜上到11位送十抽卷

突破應該只要滿lv+屬性水晶+彩水晶就得
但突左一次個lv上限會加左, 要再升先可以再突

真識玩

最估唔到竟然有EGOIST既歌

隻game究竟打完一首歌之後點計分?
次次高com高perfect過人地都係第4名

仲要睇埋你隊伍總合力比你AP左但成隊都1星黎咁點都低分啦

已經冇乜石派打normal仲要高分過我真係冇乜心機玩

DJ道同睇故仔都好多石下
同埋分數既野無乜好比, 最後都係event衝pt, 靠既都係角色加成
要升角色升得快, 就掛機掛晒easy normal黎拎exp卷, 同埋做任拎多幾張金exp卷

武士道不如直接整隻game可以打哂自家制作既所有歌算

遲早會有D4DJ x Bang Dream Live

段位係咪強制你打完5個級先上得...

係, 不過你鍾意可以做左先, 到左佢會直接比你拎報酬

送10抽中左5張3星都好不過有張重複

送10抽保底1張3星

幾易玩
iidx+sdvx+音撃 混合版

撞到活動第一名大佬

佢地換衣裝會唔會好煩

幾好feel d 直角notes

non醬全程呢件就夠

Gundam W好能正

好痴線今日D4DJ有電視台節目, 電視演出緊新歌, game就即刻實裝

官方又送10抽，癡線真係諗住大家開開心心捽碟打個和

是咪可以重刷首抽了

借問聲點解我成日㩒左右個啲碟note個陣
下面個條紫note會彈左去左右搞到miss晒嘅
我記得之前玩試玩個陣唔係咁

應該係唔小心hi到？我又冇發生過依個問題
你可以試下將條紫note較分離模式試下會唔會好d

嘩武士道真係大手筆...開個節目請哂D聲優同歌手上去唱哂歌做宣傳
擺到明要谷恆個IP

我終於知咩事
原來係唔知點解佢幫我set左auto㩒左右兩邊啲note
搞到我㩒個陣佢認左我郁紫條
但就算set返全手動都係間中會彈左過去只係冇咁頻密究竟咩事

琴日睇左直播，覺得好似睇緊日文版流行經典五十年
btw真係好撚有錢，黃金時間播仲要冠名贊助

咁講又幾似流行經典五十年
可能節目包裝得好, 唔似香港睇到已經一大陣老人徐

試下較窄少少睇下會唔會好啲

痴撚線
又送多1000石

其實多人mode開auto會唔會太低分俾人藐

點會
開左成日,已經刷晒活動獎勵

正 啱晒我呢啲手殘人士

10抽又係保底1張3星

9000幾石1隻4星都冇

屌 咁快出生日卡

咪又係保底

留石下個pool算

點先可以快速搵搵10萬 四突

隻game3星係前期升總合力比起4星更加有效率, 而且突破用既水晶都更加少
如果你想將總合力推上12萬先既話推薦你升左部份3星先

暫時二突左しのぶ 都係好缺錢

錢應該係最唔缺個樣野黎架喎, 你有冇攞開服送個100萬?

廿五號開始玩睇返係有拎
可能拎左黎買唔知咩消耗道具

想問下開game卡住呢到點搞

一禁就彈埋game

標題畫面都去唔到? 如果入到就禁右下角粒制清cache睇下得唔得

thx 岩岩搵到解決方法了 要每次開game之前都清一次

今日加個首Edel Lilie竟然係原曲武士道

唔清就會卡?
不過隻game仲係有少少bug咁

yes
唯有等佢下次更新希望整返好

等緊conflict

肝左成個星期總算入到頭500

大神
D ranking跌得好快

好癲

Cyber cyber 變左concert ver

有咩

Synchrogazer改左做14+

呢首勁難痴線

我估係我最近煲左原版聽返game cover 版有錯覺

在座各位都係垃圾.gif

最近兩日都冇新歌, 其實我唔貪心, 可唔可以放埋首Decade OP出黎先
當初公布之後期待左好耐係邊團cover架嘛

等緊呢首同Invoke
電王op同Black op都期待

有GUNDAM歌又有拉打歌咁能正嘅

又派突石又送抽, 岩岩俾我一抽中左隻3星

送野無停過

廢事刷 去買AC都係20蚊

啲L碎片淨係得升親密度先有？咁出年都未4突到一張4星
升滿都係得100個 第四突要400個

隻game成日都會無啦啦送下素材, 同埋活動獎勵都有幾多碎片俾你
如果親密度最有效率既話可以一次過練8隻, 咁一次就有800碎片
推薦你睇下依篇文「D4DJ Groovy Mix 開服前養成心得」:

免費抽抽中4星響子
利申 :上次課能左5次十連抽零4星

感覺好似變咗掛機驚

有時未必有咁多時間坐定定玩, 開住黎掛機刷下pt都好
不過想講一場真係好少pt

掛到角色卡就算 好養生

單抽中左生日角

出m4

抽左4個十抽, 下下都中4星, 但好多都唔關事
好想要Tsubaki但係中左Rika

出左tsubaki 4星，但唔係event果隻

上期同今期都中無pick up
但都係pick up角個樣 既4星

限界突破之後好正

靠今次event SS 左好多歌

好痴線水樹奈奈原曲
Eternal Blaze

今日新出果個mission 係咪
要玩人地share 出黎果個playlist

係, 可以去玩呢個
仲有一個任係要睇自己setlist既新comment
搞唔掂可以係到share個setlist比大家玩

岩岩同個fd玩左一陣先解到
一陣幫你打

其實玩自己再comment完再睇自己都得

原來可以comment自己?未試過

都係今日試完至知

今次活動真係難打到癡線⋯
搏哂老命打先keep到頭500

係咁刷d bingo任但死都做唔到彩卷d任

痴線佬

有東方remix

癡撚線⋯中左皇家同花順，一野多左4百幾萬
成世人既運仔係咪冇左

首unowen 後面都幾chur 但算仁慈

今日Happy Around第一場solo live, 可以youtube免費睇

依隻game可唔可以淨係用手指公玩

可以呀

第一首15

頂佢hard都13+，難過好多EX

有得玩Hololive既歌
兩間神公司合作

估唔到連hololive都有埋
但之前講既水樹奈奈原曲呢屌

好似話星期六開始裝，第一首eternal blaze

練多D應該可以做到佢咁

MH首14好仁慈

而家無啦啦維修緊?

又無啦啦好返, 玩鳩人

推下post先, 啱啱公布左黎緊既大型update
武士道真係燒好多錢

想玩下個dj mode

都幾有心機, 黎緊d畫面同體力制又會改
個D4 Fes好似搞到好大

有埋新角色

笑死，同Hololive合作，支那打又係唔打又唔係

有冇人用到換碟個code

更新完暫時好多問題, 換碟code我見其他地方都話未換到住

新個個捽碟mode又幾好玩
真係變左DJ Game

邊度有code攞？

唔該依埋碟令過原來個d好多